有無人可以cm下衛蘭

d歌幾好聽 小上癮 但好似唔係好紅 點解?

咁都叫唔紅
Joey 之後kay 之後港一

原來係咁

點會唔紅我媽呢d師奶都識佢d歌